/\*\*

-   Задание 1.
-
-   Получить и вывести в консоль следующие элементы страницы:
-   -   По идентификатору (id): элемент с идентификатором list;
-   -   По классу — элементы с классом list-item;
-   -   По тэгу — элементы с тэгом li;
-   -   По CSS селектору (один элемент) — третий li из всего списка;
-   -   По CSS селектору (много элементов) — все доступные элементы li.
-
-   Вывести в консоль и объяснить свойства элемента:
-   -   innerText;
-   -   innerHTML;
-   -   outerHTML. \*/

/\*\*

-   Задание 2.
-
-   Получить элемент с классом .remove.
-   Удалить его из разметки.
-
-   Получить элемент с классом .bigger.
-   Заменить ему CSS-класс .bigger на CSS-класс .active.
-
-   Условия:
-   -   Вторую часть задания решить в двух вариантах: в одну строку и в две
        строки.

/\*

          <ul class="list">
          <li class="list-item remove">Item 1</li>
          <li class="list-item">Item 2</li>
          <li class="list-item">Item 3</li>
          <li class="list-item">Item 4</li>
          <li class="list-item bigger">Item 5</li>
          <li class="list-item">Item 6</li>
          <li class="list-item">Item 7</li>
          </ul>

\*/

-   Задание 3.
-
-   На экране указан список товаров с указанием названия и количества на складе.
-
-   Найти товары, которые закончились и:
-   -   Изменить 0 на «закончился»;
-   -   Изменить цвет текста на красный;
-   -   Изменить жирность текста на 600.
-
-   Требования:
-   -   Цвет элемента изменить посредством модификации атрибута style.

\*

    <ul class="store">
    <li>Сыр: 5</li>
    <li>Вода: 16</li>
    <li>Кофе: 0</li>
    <li>Масло: 102</li>
    <li>Чай: 13</li>
    <li>Молоко: 0</li>
    <li>Мёд: 10</li>
    </ul>

\*/

/\*\*

-   Задание 4.
-
-   Получить элемент с классом .list-item.
-   Отобрать элемент с контентом: «Item 5».
-
-   Заменить текстовое содержимое этого элемента на ссылку, указанную в секции
    «дано».
-
-   Сделать это так, чтобы новый элемент в разметке не был создан.
-
-   Затем отобрать элемент с контентом: «Item 6».
-   Заменить содержимое этого элемента на такую-же ссылку.
-
-   Сделать это так, чтобы в разметке был создан новый элемент.
-
-   Условия:
-   -   Обязательно использовать метод для перебора;
-   -   Объяснить разницу между типом коллекций: Array и NodeList. \*/

/_ Дано _/ const targetElement =
'<a href="https://www.google.com" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Google
it!</a>';

/\*

    <ul class="list">
    <li class="list-item">Item 1</li>
    <li class="list-item">Item 2</li>
    <li class="list-item">Item 3</li>
    <li class="list-item">Item 4</li>
    <li class="list-item">Item 5</li>
    <li class="list-item">Item 6</li>
    <li class="list-item">Item 7</li>
    </ul>

\*/
